而家去gym room 嘅大家會做咩防護措施

我見有人連口罩都唔戴
但明明gym room咁多人，好易傳染

阻氧運動

豬嘴+即棄手套

摸完袋底周圍摸

口罩就基本上次見人帶即棄膠手套做

帶埋condom

香港人通病，Gym就gym, Gym既意思就已經係健身房。你唔會叫「健身房房」
除非你讀gymnastics room, 但真係無人會咁叫，就算識讀都好柒。

尖房

你係沖涼格扑嘢用？

又學到嘢
多謝師兄

敢唔敢用gym嘅飲水機，咁多人用真心驚

大大聲咳，無人埋身

仲去?

P記好多唔戴罩

基佬係shower度隔劍戴口罩就得啦

咳兩聲可以唔使排隊

呢個時期重去gym room
同大家打邊爐有咩分別

我跑就除mask
其他器械就帶
另外 戒左sauna

今朝去完大部份都唔戴罩
都係home gym住先搵陣

唔去最防護

P記唔戴口罩=同病人打茄輪

肌不可失

冇，喺啲戴口罩會俾人歧視既19國家

帶套

帶套先用鳩撞人？

呢樣真
屌佢地啲人
有啲野野好似同個飲水機打車輪咁 大佬你飲個下你自己唔覺得污糟架咩
仲要係啲𡃁仔係咁樣飲

仲去？

真

掙扎

硬係覺得繼邊爐家族，麻雀家族之後，健身家族有機會出事

其實好糾結，唔去又少左途徑做運動，食野又係食咁多，會好驚暴肥。

係咪見到我

+1

土瓜灣？

應該 驚 賓州仔 受感染

帶口罩

仲去gym rm做咩 平時都已經覺得啲機好污糟

留返條命等安全再做唔得嘅咩

屋企做啦，decathlon 網上買鐵餅第二日就送到，買左3塊10kg 搬到個師傅同我同lift 屌曬鬼

Thank you you 同 Thank you 你
都係咁用啦

其實戴口罩操係地獄式練心肺

美撚

跑街好過啦
Gym room 又焗又多人
有d自私西做到咳都唔帶罩

而家成身肥肉都唔去

可能去完gym瀨咗嘢，病咗就會瘦